\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{indentfirst}

\begin{document}
\Large

\begin{center}
Подборка государственных стандартов по информации, библиотечному и
издательскому делу (СИБИД)
\end{center}

\vspace{10mm}

\normalsize
\begin{itemize}
\item ГОСТ Р 7.0.11-2011 <<Диссертация и автореферат диссертации. Структура и
    правила оформления>>

\item ГОСТ Р 7.0.5—2008 <<Библиографическая ссылка. Общие требования и правила
    составления>>

\item ГОСТ Р 7.0.3—2006 <<Издания. Основные элементы. Термины и определения>>

\item ГОСТ 7.32—2001 <<Отчет о научно-исследовательской работе. Структура и
    правила оформления>>

\item ГОСТ 7.80—2000 <<Библиографическая запись. Заголовок. Общие требования и
    правила составления>>

\item ГОСТ Р 7.0.1—2003 <<Издания. Знак охраны авторского права. Общие
    требования и правила оформления>>

\item ГОСТ Р 7.0.4—2006 <<Издания. Выходные сведения. Общие требования и
    правила оформления>>

\item ГОСТ Р 7.0.7—2009 <<Статьи в журналах и сборниках. Издательское
    оформление>>

\item ГОСТ 7.0.12-2011 <<Межгосударственный стандарт. Библиографическая запись.
    Сокращение слов и словосочетаний на иностранных европейских языках>>

\item ГОСТ Р 7.0.53—2007 <<Издания. Международный стандартный книжный номер.
    Использование и издательское оформление (ISBN)>>

\item ГОСТ 7.1—2003 <<Библиографическая запись. Библиографическое описание.
    Общие требования и правила составления>>

\item ГОСТ 7.9—95 <<Реферат и аннотация. Общие требования>>

\item ГОСТ 7.12—93 <<Библиографическая запись. Сокращение слов на русском
    языке. Общие требования и правила>>

\item ГОСТ 7.56—2002 <<Издания. Международная стандартная нумерация сериальных
    изданий (ISSN)>>

\item ГОСТ 7.62—2008 <<Знаки корректурные для разметки оригиналов и исправления
    корректурных и пробных оттисков. Общие требования>>

\item ГОСТ 7.64—90 <<Представление дат и времени дня. Общие требования>>

\item ГОСТ 7.78—99 <<Издания. Вспомогательные указатели>>

\item ГОСТ 7.82—2001 <<Библиографическая запись. Библиографическое описание 
    электронных ресурсов. Общие требования и правила составления>>.

\item ГОСТ 7.83—2001 <<Электронные издания. Основные виды и выходные сведения>>

\item ГОСТ 2.105-95 ЕСКД <<Общие требования к текстовым документам>>

\item ГОСТ 7.11-2004 <<Межгосударственный стандарт. Библиографическая запись.
    Сокращение слов и словосочетаний на иностранных европейских языках>>

\item ГОСТ 7.84—2002 <<Издания. Обложки и переплеты. Общие требования и правила
    оформления>>

\item ГОСТ 7.86—2004 <<Издания. Общие требования к издательской аннотации>>

\item ГОСТ 7.88—2003 <<Правила сокращения заглавий и слов в заглавиях
    публикаций>>

\item ГОСТ 7.89—2005 <<Оригиналы текстовые авторские и издательские. Общие
    требования>>

\item ГОСТ 7.90—2007 <<Универсальная десятичная классификация. Структура,
    правила ведения и индексирования>>
\end{itemize}
\end{document}
